富士方形格式即影即有相機 ，下月正式開售

好樣衰啊 不過都要儲

去年曾提及過 Fujifilm 會於今個春季，推出新的即影即有相機 instax SQUARE，近月多次有機身圖片或部份資料流出，最近終於有確切的規格內容。據國外網站 The Verge 報導，這部名為 SQ10 的新機，是一部有 370 萬像素 1/4 吋 CMOS 的數碼相機，配備 3 吋 LCD 顯示屏、等效焦距 28.5mm f/2.4 鏡頭，然後可以在機身內「後製」照片，包括調整亮度、暗角、套用濾鏡等，然後可儲存在內置記憶體或 microSD卡，當然亦可打印在 instax SQUARE 相紙上，只計影像尺寸為 62 x 62mm，全相紙則為 86 x 72mm。
據報導指富士聲稱相機的低光表現出色，而且自動對焦及 10 cm近攝功能亦很實用云云，另外除了可重覆打印、只印縮圖，亦有左右雙快門按鈕、重曝功能及 B-快門等，但觀乎只有 370 萬像素 (1920×1920)，而售價將會是 USD 279.95，即約港幣 2,200 元，到底是否物有所值，可能真的需要實際測試。新機將於下月正式開售，而一包 10 張的instax SQUARE 相紙預計售價也要 130 港元。

成件事好on9

垃圾。

真係好on9 咁不如用加落電話啲printer

開post未睇哂 手快快打左要買 依家收返

本身仲後悔緊買左部mini 90 因爲我中意正方形相紙
而家完全冇哂嗰種感覺 好柒呀部機

即縮

佢張正方係大過mini定細過mini

佢咁出法同果陣polaroid d zinc機有咩分別

大過mini
細過 polaroid
同wide個度方向唔同

已經無左菲林即影 既意思

如果菲林真係130蚊 不了

等其他機款啦。有Liveview可以，但咁樣Print相

in polaroid we 7

一百三十蚊?!
咁唔怪得富士cut packfilm，instax咁好賺

想要中幅機用的背

如果有，應該全球熱炒，好似係。
自製啦

無論大家撑咩牌子都好
有一樣野唔洗爭

所有相機菲林商都好掠水
可恥

等kickstarter有廠整

玩開菲林既更加會屌富賤

直接買instax printer算鳩數啦

冇既，咁價錢（如果係真的話，for HK）其實會幫左mint（香港impossible film代理？）。

鳩估。

咁大部不了

我想要即影即有，唔係有鏡頭嘅instax printer